💁🏻招一名高質ptbf陪小妹過聖誕💑✨

認真非假膠
budget~2k (視乎質素同表現)
想感受下拍住拖過情人節既感覺
要bfable 矮過160唔洗問因為小妹都150
歡迎email報價 lihkgbye@gmail.com

金鐘m記.jpg

<160，難搞d

no sex no hug no kiss
no talk
if ok pm me

小姐想要咩plan

龍囝有上鏡？

PMed希望損中我

好多巴打都唔過米六

No thanks

我係大字腳個個

我正常身高 162高 算幾靚仔
聖誕咁啱得閒
有意pm我

型到

成班盲毛 人地話矮過160 唔要喎

請善用起底功能

我個樣都算中上

屌你唔損我

唔洗錢 有興趣pm

樓主個名

自貼同自我介紹下

包唔包扑野？

你個樣太毒

咪嫌三嫌四啦

不了 要屌球

可以直接加tg？

蘇州過後冇艇搭

你高唔高質呀
我177 中上巴，今年第一年自己一個

出街plan $200/h OK?
要身體接觸另外加錢,合眼緣可計平啲

可以

mk型毒撚
60kg有腹肌，胸肌
歡迎pm

-.-

我又要報！

60kg有胸肌？
你有冇米六

我159cm但超級大隻超級靚仔
1k就得
deal?

170矮撚ok?

米9都嚟緊

米4 可以嗎 侏儒症

似撚狗 收集晒啲對話同相
然後公審

啱啱好高過160

一個post引哂D矮仔出黎，高招

正常樣
身高168
全部洗費你出
收費視乎樣決定
太柒唔接

問題,你究竟想過聖誕節定情人節?定係想由聖誕節去到情人節?媽我好亂呀~

免費 利申175

包你2個月2k 都抵玩

連登仔平時屌人做雞/ptgf喊打喊殺咁
原來自己有得做都狗衝
仲要唔照下鏡自己有幾柒 想做ptbf入面既鄧欣怡

我為興趣嘅
倒貼2K陪你過聖誕OK?

lihkgbye@gmail.com
Pmed

24歲，165cm，樣中下
手持能仁專上學院工商管理(榮譽)學士學位
現職商埸保安(暫時)
性功能正常運作

你做乜想包我? 我唔係HEHE黎嫁

我3k

我倒貼4K
1.7m 正常

互含 ok?

互錫肌肌 ok?

咪做爛市啦

我可以

利申：10A 180 靚仔 巨龍 一拳十個連登仔 屋企廚房好大

我又自薦一下pm me

聖誕？情人節？ 1999

我長過160 不收費

Me ok?

149 cm 貼2k?🤔

漏左自我介紹
身高169
腰圍169
三圍169 169 169
對手兩個(左手 右手)
有胸肌同腹肌(不過未得閒練出黎住)
暖男一條(一月暖到十二月)
有幽默感(我自己覺得)
等你

係咪60kg 161cm

招厹跟住底都起唔切

我想book你

利申: 中上樣 白滑 練到屎忽好翹 無病 多汁

我貼2000做

利申 170 比人話似彭乳硬樣同身材

180cm 30cm 大隻 靚仔

可以唔收錢，甚至俾返錢你都得

已經做爛市，重唔快啲搵我

邊方面既表現

巨鳩30cm長有意pm

唔洗錢要唔要

未扯17m

pm

唔使錢 有閪我奶就得

pmed

倒貼 想你陪我 ok?

我好貴你請唔起

我179喎 FREE 可唔可以報名

再見

小妹都想搵個 隨心就好
留tg

又到一年一度冷冰冰既聖誕了
係屋企過又要俾人問幾時帶埋男朋友黎見下？
出街見到眾人一對對心好酸？
唔想係屋企上FACEBOOK又唔敢ONLINE怕俾人笑毒？
想感受下有男朋友一齊過暖笠笠冬天的滋味？

不用怕！我幫到你！
現特別推出出租男朋友服務
服務範圍不包括：親吻, 錫面, 拖手, 擁抱, 任何身體接觸*或性接觸

日期：24/12 - 27/12
時間：1900-2300
費用：由於人多擠迫以及地區選擇有限關係, 費用會比平時貴少少, HKD700 / 小時

*如是靚女可考慮遠距離拖手
**如超時需另加OT ALLOWANCE, MEAL ALLOWANCE等額外開支

有意留tg

抄post狗

招隻狗陪我過聖誕 2k起

登高賞燈

我190 30cm
pm me

報價要有咩item

1800$ 我做

加我tg:hugo1991

真絲？

啱啱夠米六 邊到見工

重要視乎表現 真係ON99
假膠都專業D

我俾夠3K你啦

果晚要上連登、睇AV、食撈麵同埋早d訓

不了

161cm曾志偉樣+身材 pm me

應掂
163
樣自問中上

唔損我

賓周小妹

不了

聖誕節

Ching好有型

屌你生到正方形咁

係圓形⭕️

有意，192高佬，穿著時尚斯文，大學生
正常出街150/hr 身體接觸唔洗加錢
有意pm 我叫Louis

男仔162叫正常身高……

屌 雨狗

有意請pm 男都有ml plan

有意pm

身高185 柏豪樣 有意pm

借刀